［第一滴淚］雲加又贏 哥狗系本世紀最大笑話 麻友架純是女神

麻友架純樓主=g

最後嗰句本世紀最大笑話😂👍🏻

樓主=g

又

食屎啦

又內閧

😰😰做咩牙

無打主語，樓上食屎啦

都係打錯，1245樓食屎啦

同叫樓豬食屎有乜分別

泥清

g

又典牙你